[I/A] World Flipper 彈射世界 (72) 神驚

隻驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前必須注意

【開催活動】
「新キャラピックアップガチャ」 1/15 HKT 11:00AM

新手開局首抽點為知好:
【呢隻鬼頭是必須的】

1.最理想係暗波+貫叔+牛角+雷狐+科學+雷龍+鬼頭先好開局(2019/12/31時点)
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.風癌已接近壽終正寢，請轉玩雷屬/木宗4
4.光屬起手必要(光黑肉+光盾+聖誕光奶), 少咁一隻都好難玩
5.雷奶係百搭角,基本上有雷奶+任何五星都可以開
6.水屬唔同人比嘅話係最強屬

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶
5.開場叫人CARRY

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

有冇水舞隊

水渾身有冇人帶隊

有冇水舞

冇

無水舞同新個隻水仲有無得玩

有 但冇龍

有

點解我隊水舞奶唔起

水舞無練度

其實龍可能唔用都得
反正唔係渾身

你入隻奶/buff trytry

Bam左模擬器, 首抽係咪會升值

好

auto定手動

auto

可以了 邊個開場

唔試一分鐘隊？

正 發展到要隊隊一樣先準打

計計埋埋 開局到依加 都成8~90抽 鬼頭雷龍連影都無
抽到都唔7用 DLLM

未夠人

add fd呀狗哥

我又唔記得入咩武器

水黎黎去去2把

快嘛

成日唔記得

隊長虎斧

正

咁樣可試？

唔係唔得既

至少打返隻猫頭

咁樣可以？

係邊打

3人升爆auto

ex 1-4

370664 水舞

貫叔?

水奶呢

金奶換水奶？

暗劍入咩隊

冇貫冇水奶

宜家有了

我試入隻減水耐

冇水龍唔ok
re左

唉

藍毛你有冇

嗰隻呀叔？

係

頂leader

咁我要出去升一升 可以換走邊隻

金奶

可以了 有冇場

016807
水舞

求帶

冇水龍都唔唔太掂

好汶水

冇貫叔用唔到

會死囉

無話1分隊 水舞隊

你今日抽左未

其實係咪因為呢個問題

都抽唔到

保唔住技工直接參戰者冇左貓頭buff

武器1雷斧2潮老3天羽?

no,主要係
1.你鬼頭會死
2.少左個攻buff

3オケアノスのやり

水母火超
387860

結論：冇水龍=玩完

冇水舞點搞

冰魔/alice

終於有隊GUN到

升晒技未

532428 水舞隊

火超3場
080 912

我都去升下水舞先

-1

點解差隻暗叔差咁撚遠

差水龍3技大技未升，唔想曬mana

水舞貫入去好`痛
仲要貫叔有攻buff

有用既話又點算哂

我冇升
夠用

Hi一下都1xxk....

點一下算
MU各100應該唔會死

你冇貫=彈1下就走......

忍唔住, 買個首抽先

點解我正月隊勁d

3min?

邊個巴打喺咁po呢到啲圖上巴哈

EBRA, 膽 火鼠 火龍 水舞 暗貫 科學家 雷龍 鬼頭 有無咩要加, 想玩火PF

25

仲有冇場

垃圾磨隊 一粒鐘打到4場 大約20幣
7，8個鐘就一把武
120個鐘就可以突滿
其實唔難
5日就夠

火鼠 火龍 火記 花火 剛盾
水舞 水龍 水奶
暗貫 暗波 暗僕
科學 雷龍 鬼頭 雷狐

正月水垃圾?

有埋比多2蚊佢囉

邊度 想圍觀下

幹掉

有冇咩隊可以快刷mana關

牛頭唔要得唔得呢

要埋

呢個list -水奶 60蚊

我都想4場可以有20

無水奶 無牛頭

一定猫leader

咁樣10日就夠

一場得2

即刻Del咗

0 THX

你黑仔

果個po有睇 冇留意

226714 水舞

056165火超1條體
求CARRY

-2

今日買左幾個石ac抽下 依個ac9 5星你有無興趣

水龍原來又係3星野

415395

無水舞係咪入唔到場

冇鬼頭

差隻暗叔
$5

屌你老母

可以試冰魔/alice

最重要反而係23mu 同貫叔

所以我無轉生到 BTW個AC0進度應該掘到萬幾石出黎博下

冇水龍先入唔到

萬幾石都冇用的

應該點組最好

翼神龍-不死鳥應該點砌隊
火暗 又要雜色

E bra幫下眼得唔得

3 min51

3號

快到 呢隊可以升爆 farm火超 再見水彈

冇多d5星?

突登剔走左5星

其他海盜果D無剔落去, 反而剔雷龍,科學家,技工果D

水舞
455841

auto?

399647 -1

399647

有個唔係水舞既入左黎可以點

E巴冰魔頭入得？

想gun咩武咩珠？

其他5隻一樣既話我諗差唔大

上面有

始終冰魔渾身都好大力/減水耐

無水隊 根本打唔到
好想要泳魔女

冇鬼頭啊屌你老母⋯⋯

救命呀EBRA

我屌你老母爛臭化閪你隻生滋雞

2min有望了

388006 火超

?

幫下眼睇下買邊個好無 阻阻你

冇水舞呀屌

458454,冰魔頭

你都好啲我冇水龍呀屌

有無水舞試入，－1

暗波+貫叔+暗僕+rebecca
牛角+雷狐+科學+雷龍+鬼頭
光盾
火龍,火鼠,火記,火聖,女巫
木宗
水舞+冰魔+ 黑肉+水龍

你睇下邊個最接近

佐倉呢

076845 水舞隊

頭先3:2X有個人用alice頭
其他一樣

今次火超除左水同火隊，其他隊隱哂形
光fever呢

廢龍已經冇fever份

係咪無水舞唔洗入黎呢個post r carry了
仲要ban埋模擬器

E巴，想問，冰魔U雷龍勁定暗叔勁

光盾,火聖,火記,木宗係咪可有可無?

成晚將D水角調黎調去
結果入場手快用錯雷龍隊打得仲多

火超
018913

4星愛麗絲頭都好似得

已經唔想理有冇水舞, 你唔好自己死晒就得

無水奶 唔知玩唔玩到 9成似 無牛角 火聖 木宗

協力=排擠fever

點解升滿都咁細力

好撚悶 分身推緊主線拎石

無鬼頭 88

水隊不歸路黎
係今日出火超先咁開心

我知呀, 所以無要正月水果D

連左vpn
但dl 到5.36% 唔識郁....

轉第二個ip

出個水超 水隊又沉返底

送戈兩隻2星有無用 條女招會比啲狀態人

艾粒cy水龍係咁死,咩事

240423,冰魔頭

好難完美

e巴，想試下夾唔夾到你水舞

無死 但出面打1場都6分鐘 廢事入黎獻世
得正月水做隊長

要晒啲限定 冇嘅咪課金抽囉

火超我又冇u雷龍試

真,

唔係一定要水舞

絆50-2用

我冰魔U雷龍，240423, 無水舞都入來喇

隻金頭冇送絆 中左伏

冇咩

打緊,轉頭

4星愛麗絲頭都好好打

街場6min唔失禮wor

係

e巴你得叫我，個場夠鐘自己散左

路人獻世到死左

點轉...
用緊vpn master

4星風貓做頭 斗和 金頭
U叢雲 風黑風 貓頭

vpn master一早已經用唔到

Openvpn

Master收左皮好耐

用openvpn

係咪未爆lv

雷隊never die

已經姅左粒石仲要入左10%火抗

打得

仲未有雷龍sor

咁奇怪

係咪我隻水龍特別蠢

我都係auto冇理

睇# 1 教

反而抗無咩用，入左粒加17.5%血既珠，好似好好多

有得簡唔係日本ga

我都係入攻珠

多dd抗影響唔大

下次開PO可以del9左個vpn master

378571

幾時開其他超級，水隊好悶

冇猫頭?

gc光盾

378571－1

咁快悶

有貓頭，光王都加攻架，唔得？

猫頭係參戰buff

光盾係自私buff

咩叫GC？

自私

睇住咁正嘅水彈冇得用要用黑肉

明，自私，轉左貓頭，果時聽你話貓頭又平又好用，拿拿聲攪隻返來

378571-1

無人打，又自動散左

再開

第一場唔知火超有麻抗
麻左兩三次就冇得再麻
換走把崩武拎返白虎斧
再換走科學家是但加隻加攻既應該再快D

155894

充電U貓頭好D？

J左白咲碧 爽

好似U暗叔好D

Nga有水彈auto 3分59秒隊，唔知信唔信得過

事實係

呢隊冇麻雷龍炸一下都唔夠水舞貫入去食晒咁多hit大力

155894,轉暗叔

有咩亮點

155894
-1

155894－1,隨便入

你隻貫係低練版

好 重生了
雷暗火水隊都齊

下次新超點算

似冇

屌你老味 出隻4星畀我都要播動畫

雷龍頭U暗叔
鬼頭U麻/BUFF
剩返果隻剋屬加耐角是旦U隻奶
之後應該打咩屬既超級都輕鬆過
我話既

諗住唔會main，無開埋

新年限做隊長有冇得諗
冇水舞

冇奶....安定?

連動畫都無依加

會加攻

有冇場比垃圾火狗痴下

唔死就得
唔好汁著水舞
最多都係打耐1-2min

你應該好想要3把火超武

唔好意思，E巴，優閑玩，體諒下
不過照計升好升滿，好似水舞都勁過冰魔？

計埋p1 2隻水奶 唔知邊忽穩 仲要冇貫叔清炸彈

thx
立即打隻貓頭鷹返黎先

我2隻都試過

呢個隊型3水舞係fit d

全都要

為用而用系列

auto 3開,自給自足

仲未需要手動,繼續輕鬆刷

不過學你話齋，唔死又幫到下手輸出，都OK喇
主要係果條三星水龍先係必要，其他有輸出，有奶既都唔好咁執著水舞，都可照入場打

咁快 其他兩隊點

我寧願佢冇動畫 正臭閪黎

起碼有得叫下

垃圾撚狗動畫

手痕想抽野，但冇野想要

一隊都係水彈,加隻消buff
另一隊就水舞,其他差唔多

我要三星 佢個動畫冇意義

手痕想抽野，但冇石可以抽

all skip避5星

仲未有人討論火隊新武砌法

求場

水彈果隊用咩武咩珠

3把,which

都睇唔明日文

水彈用渾身嗰粒,水龍用崩珠

另一場,快少少

E巴，想問正月水有無話點組？要有combo先勁？好好彩都有抽到，同冰魔比，邊隻會勁D，當打今次火超計，試過將冰魔同正月水放埋一隊，好似唔夾咁

水彈係咪要有combo先發揮到？見一開技周圍fat，隻王食唔晒咁

基礎倍率就20.8倍左右
combo就額外加傷,係另一個乘區,加幾多我都唔清楚
暫時除非手動,自動好難保證高combo先開技,唔好有咩期望,夠用就算

呢個水渾pf
街場同佢打
我2000貢献

佢4000

2分幾完

350089 垃圾磨隊求carry

我pf人差剛盾同火拳
遲啲pf patch buff完玩得起真係要追下

手動

差冇中間個黑人

課長繼續支持
賺到錢可唔可以俾條路行下,唔好再搞vpn

直線上升

屌隻水龍係咁死

說好的執粒

唔夠水料升喇 小號想換走隻水奶

月中開活動

肯定啲人屌住黎課,點執

屌佢老母垃圾game，執柒左佢啦

利申 井左

CLS 神營運呀

仲有冇火超，

466828

條線直到

隊水舞auto 配街場雜牌水隊係會炒車

梗係啦 節奏都唔一樣

我有份支持

E巴5把未

嘩屌

點解你地用水龍用得咁爽 我過條一開始就為國捐軀 要100lv滿星盤先勁?

最緊要升爆啲耐性
我戈條65lv 次次都徘徊10%血左右

19日係^

用番魔女算 唔想為左隻畜牲用咁多料

隻BOSS係咪有BUG 成撚日爆兩野

咁有魔女用梗係用

雜牌水

1都未
場場出1-2個

仲慢過我

Me只係一個雜牌玩家

雜牌水隊 3場火超
411182

岩岩砌好入街場諗住試隊就炒左
又要砌返磨果隊玩街場
6 隊真係唔夠駛

又係1個,dklm

起碼12隊啦屌 雷隊都幾個玩法啦vy爸爸係咪無腦

暫時應該日日都係火超

留3隊比佢

殊途同歸
最尾都係一隊雷龍換隻坦就打L哂

我淨係暗大波都3隊
講咗話加隊唔知幾時先加到

淨係換一隻都夠要開格新隊放啦
真係下下入編成換咩

冇體

1把了

炒炒地

六屬雷龍隊
FIT L到呢

水彈同冰魔邊隻好

我全都要.jpg

好既定義

點落同一隊

夾隊友

胡桃夾

點知你隊友用咩

好似洗走左個ac
可以棄驚了

早知唔拎水舞
拎返gc盾好似穩啲

唔撚係啊

記唔記得密碼

人人唔同,好難講

玩li玩到del wf

磨場要三人同心先得 唔可以有英雄主義

剩係綁左google
同一部機入完分身想轉返用google引
但好似變左link分身
之後清data就入唔返了

典巧

有課金應該可以拎返

0課

金奶轉水奶

冇自己set引繼pw咩

無水舞水魔係咪就得磨呢條路

究竟係水舞隊累輸傳統水磨
定水磨拖撚累水舞
一百萬題目

水pf

未夠料搞水奶

但係邊隻隊腸好

水毒就冇問題

重生

我會冰魔

重生算啦 WF玩家又-1

Why not both

唔重啦
反正都開始悶
係覺得成件事好on9姐

高唔高輸出

唔知
亂9組出黎TROLL

重生都只係一舊水 抱住睇笑話hea玩既心態睇cy做化都好

咩操作？

挽留

慢慢用日文同客服deal 應該拎得返
唔記得咩驚
n年前試過0課ac 答下ID, 最後login, 有咩寵之類
最後拎得返

引繼變左覆蓋？

想問U3隻護士係咪最適正？4星隻水奶會唔會更好？

幫我搵搵我id
試下send email問下
唔得就算

085 878

cy會問你拎pw

其實用set PW個引繼方法
登記咗就無敵

我日日同一部手機
入pw換分身拎login野

又炒炒地

三隻貫叔開住都break 唔到5 秒果下係咩玩法

你咩名

Fung

知錯 bin夠

break唔到一次好易奶唔返

人工智障1,2,3號

但個google引唔係綁死 好伏

你無同我玩過啊

屌

唔係啊 我之後再係街場再出一次 有感而發姐

我fd 刷首抽中過伏
諗住食回頭草點知無咗

入到場先發現用錯troll隊

1奶盡力了

啱啱先死

我id係咩
幫手望望

重點係
你記唔記得pw

屌 依加先34/150 仲要唔完全隱

水屬得咁 可以點砌??

你俾左黎先啦

430472629

佢會一直問你pw

唔係呢個
我100rk

23000石

Send email問佢拎返ac啦
有google帳同隻驚id就應該得了

我唔記得有無set
想試下撞下先

射射

原來我有兩個Fung

我個id 612 312 314 太易記

聽日又有新隊ga la

早1d訓

有無人指教下

升左第2行頭2隻先

玩水渾?

大同小異

水渾
正月水U奶(?)
龍仔
係咪大約係咁?

黎試一場？

有冇鬼頭？
有就水彈頭U暗叔 冇就雷龍 白虎斧
水龍U4星水奶 水崩武
鬼頭U隻貓頭鷹or something like that 水蟹武

wait 打緊大石

有
咁樣打到火超嫁啦?

268 250 打埋訓教

驚死就鬼頭U多隻奶
水龍練度高dd應該都冇問題

好 即刻練

街場見到2個架仔用呢隊野
磨到2046

乜隊長技 但觀感好唔掂

落咩珠?

無隊長技架

4奶1抗

-1 有無人join

原來識回血 3%

水彈落蟹珠 水龍應該用崩壞好d
穩陣驚錯就兩隻水都落蟹珠
鬼頭是旦用開咩就咩

thanks bro
問清楚一樣野
其實水彈係水正月?定係邊隻 唔熟水性

Yes 正月水限

thanks

有無人打火超
279602 2鋪

開左
岩岩完左唔記得禁follow

好在有set到引繼
但冇得腳本踢罐

小號唔夠奶
睇黎一定要痴場打

唔係,只係個ac冇其他水奶,4星水奶應該好啲,可以加攻

daily 中大波，繼續無鬼頭

有無早場

你開就有

咁等我清埋PAD同FGO D體先

有無人打

104923
火超級

有mon po狗

我呢邊好撚大雪

屌你老母邊撚個平平啊
知唔知金剛係自私奶啊

係...

143993
禁自私奶

少個回血

無水奶

一係整件雷奶

橙
利申 雷奶 大愛撚

045716
HI到quit房

第一場就諗緊做咩
第二場直頭差D炒車

無疲

係咁棺

會盡快抽到

有一段時間我得返一隻紅血係場上

用參戰者奶就OK
唔綁死水奶

風光火奶都ok
best is 水，加埋參戰攻

如果風cancer冇nerf
應該打火超都係3隊cancer

無NERF既話會比chain到佢郁唔到

Cybaba英明

如果風cancer冇nerf
應該打乜超都係3隊cancer

ebra有無場開

金剛奶係降全部人耐性但回自己血？

083 554

2場氣

佢D buff同debuf只適用自己隊伍

Pick up都懶得刷

斷左

525489

今朝抽有償未訓醒烏下烏下篤左十抽裝備

你光盾》貓頭鷹好D，反正又唔係水舞

有場痴未

求pepe

光盾1技長駐60%攻喎

佢唔夠打啊

iknow, but gc

應該差唔多姐
重點我隻貓頭鷹無升過

來，試下Pepe 頂唔頂得住

PePe好似頂得順

064654火超

小號夠打了，造褔人民了
有佐倉好似d 血唔識扣咁

負巴,佐倉點情況?

佢會消攻buff，我小號帶左佢帶水奶風奶6千幾戰入去，加埋EBra Auto打4分幾鐘
分: Ebra: 26, 大號22k,小號14k

自斷左,再開,134888

屌，小號全紫coin

好撚ok wor
雙奶pepe

好撚穩

斷左＿

全崩壞珠追左post 搵唔到

水射世界第一 又好丁

318670

你唔用アリス點解要用貓頭鷹

因為參戰者加攻

都係E巴隊果5隻?

189015火超

答緊車斷線cls

無其他奶應該升水護士定果隻火狼人mk

打到4分幾鐘先斷,個人會好沮

你有咩奶

新問題係整左個要磨嘅關可唔可以搞番個斷線重連
又輕量又斷線

五星得火鼠 四星無
三星水護 vs 火狼人

得依兩隻加火鼠

咁你隊隻火鼠入去，我小號都係帶風奶
好過你哂料升3星

諗住火3星有參戰攻buff

一定係水護士，補人地水屬多d

唔死先有輸出

你1U換水奶
鬼頭U佐倉好D

鬼頭可以一入場即DEBUFF

1M水彈回轉高
U水奶 CP高D

全潮老

好，下場

其實最大輸出係3個人出LEADER 主技既時候

你GC 光盾60%攻
平A都係彈多得少少
但另外2個人唔受惠

點解大家3個一樣隊既時間可以2MIN

因為大家差唔多同步CHAIN同步參戰BUFF大家食晒
LEADER個技傷 X 出黎好過你GC平A

我鬼頭都無開board 邊有入場debuff
但分開2隻就有2隻 skillgate 有大半，合一隻咪哂左
同埋夠奶情況下佐倉U 水槍係咪大力d

咁我升黎試下先

長知識

PEPE冇升鬼頭 ?
有埋佐倉其實唔洗風奶,換多隻猫頭?
而家長滿血咁制
奶應該夠

隻隻mana board 都係開得一半咁上下，d 體比哂出黎開場邊有料 同樣地，邊有猫頭鷹

第一波9個人出技個下爆得最多血

因為差唔多一定全部人一齊儲好技

DOWN前鬼頭GC+猫頭X3+水龍X3+水奶X3+水舞X3+貫叔GC 攻BUFF大家食晒

Mana石點先可以草多d?

咁冇野
而家有得R場我好感恩了
都係4-5MIN一場

邊5隻
水射u佐倉
水舞u雷奶
水奶u光盾

實測左 水奶U1 佐倉U2 慢左同低分左
我換番位，再擺隻加全人攻換風奶trytry

1.500石換60000 (吊佢竟然唔上修)
2.R人場
3.每日3BOOST打MANA關
4.賣COIN
5.賣垃圾裝備珠
6.1紫COIN換3500

唔升嘢

尋日為止
最理想係3人係

M水舞 水龍 鬼頭
U 貫叔 水奶 猫頭

快既2MIN
慢既3MIN一場
FULL AUTO

今日唔知
轉頭睇下架仔有冇新隊先

10/10

咁真係有排草隊新水隊有排升，又冇大石，好想打死火超，佢好串，一野打死咗我光隊

換歌姫?

018364 火超

如果你唔係要成隊水應該唔洗升好多隻

018363

無貫叔
雷龍都仲未抽到

最基本火超隊 水龍要升到邊 1萬全唔點夠唔夠做

無，換都無換，我入水舞換風奶點解仲廢左

又冇時限
唔急

最多換唔晒1月既在庫姐

3隻

無場

我開著3技就完

冇開埋

屌，火料up果日要陪女女，跟住下week去旅行，唔洗刷了

AUTO 既野
出技TIMING 7下7下

336410

諗住
水舞 水龍 技工
暗貫 水護 火巫/貓頭

歐洲人
年初一去旅行吊女

以為你暗隊咁惡

夠做啦

但唔好低練度

打埋呢場抖陣，9點幾驚boss 走入黎巡場
電話有d 熱，火超之前好似都唔會

唔係同EBRA你地打
U返光盾好似好D

你PEPE應該都冇冰魔?水黑肉?
入減水耐好似仲好D

用風叔都係咁廢，反而用風奶仲快

有水黑肉，1lv

就算唔理另外2個人

你自己開猫頭
出1M個技時火力應該都係猫頭勁D WOR

我條水龍係咁棺

冰魔5技 -20%水耐
好好J

但我冇空間可入

我升水龍同水奶升哂d 料 隻黑肉連第1格技都開唔到了

人地GC奶
你水龍練度低
AI ON9到招招食晒

我地冇光盾都係咁打

180921 火超

奢侈野
慢慢

99都練度低
btw GC係咩

d 體用黎開場好似cp值高d

diu

吊下CY先

火超成9日全金COIN
ON撚9

至少整一格確定紫COIN DROP 1都好...

火超 2場 求高手
192607

time out

食左兩野

#ワーフリ メモ. 揺らぎLv50
リーダー:ミア 装備:戦士の混紡
石500個(70周)=約12〜1３万マナ
→★3〜5キャラ一人分のマナボ全開放

リーダー、装備ともにマナ増加なし
石500個=約10〜11万マナ

500石先夠升1隻

直接買既話
升得半隻..

再黎過 火超 273252

王給自己上的攻擊buff非常痛，不消沒得打，請務必三隊之中至少帶上一名開場可以丟的驅散角色（佐倉 or 火巫女）。王會定期重放。

水舞同水龍升到幾多技先可以入火超？

老生常談一下
1. 共鬥只貼貢獻不貼時間的話就只是取決於你隊友有多混
2. 火超是三隊一班整個班的事情，只貼一隊通常是沒有什麼意思的；除非那是一個野團萬用對應苟命隊

124404
Try

我地第一次過3水毒夾硬展壓果次表示:

巴哈？

冇一定..

水舞升爆=打得快D
水龍升爆=頂得耐D

BAHA仔成日嚇9人

神之巴哈

Noted with thanks

😷一定要打死條火肥佬

人地得5000戰 唔好咁

016079

大小號二穴入你

@宇都官仔仔

你有水舞點解要水毒頭

星星唔計換係咪打崩壞儲得最快?

崩壞一場都6粒啦

係
你打晒崩武4凸

D星星陪你拎絆槍

夠

冇水龍夠頂咩

攻擊就係防禦

唔夠

咁不如貫叔換返比水舞U

輸出應該好過比水毒U

同埋金奶換參戰攻?

玩下玩下覺得水射又幾痛

雷龍係咪冇用

你唔係疊斧+冇麻

仲要水毒頭
你搵野木人打下

就知佢招電有幾大力

利申:我建議OUT

火超356943

洗唔洗即full啊

扮工時間 0.00001秒爆係常識

輕量

無number

鐘都少

禁左2次都係D ON9光FEVER 開鐘
見到即走

有小號就開場啦

pepe開了

無人入

123311
3埸

打緊

希望今日打到300 COIN

100都未到

而一出黎就滿員
ON9SYSYTEM

Negativity 喺咪巴打嚟？

me

無人識me

冇同你打過咩

niggativity

272667

唔知

咦 原來e巴你唔係到冇留意

288 160

比人迫走左

呢個龜頭Q 得5關?

又開30日

想點

233 888 火超

123311
火

差d 被拋棄

火超301725 -1

迫你出黎

啱啱斷040238 -1

173738

係咪俾人刷滿lv

水毒3巨頭重逢

有無平+雙開到wf手機想買部做分身

an定ios. budget幾多

3分21

最平雙開到就得

3個夾到出技TIMING 好KEY

三人食晒BUFF 同DOWN左之後既貫水舞車埋去扣到4成血

Auto 無理過

有4SIR CARRY我想換猫LEADER TIM

又係3分21 咁準

你呢個ACC都係6隻一樣隊?

水舞同冰魔女
打超級係未應該升冰魔女先

唔明，淨係知我無鬼頭

好撚ON9

用完BOOST打火超

2隻都升

xperia 10/10plus

450506 -1

場場都得1個超幣 on9

EXTRA 中過一次10個

用左30萬mana升寵
賺唔返

咩叫賺唔返

cybaba表示：你哋班仆街要耐玩啊嘛

投資得唔到回報

其實真係唔急既

D 紫COIN我都係優先換晒大石同MANA先
之後先換武

反正武唔會個個月清

無得用模擬器刷 變真係要靠開場入場打慢好多

開到兩個wf？我見佢寫只係可以同時開兩個唔同app

我日日都係咁

比D心機R

日賺50萬MANA不是夢

原來你意思係同一部機雙開咁我唔知有咩選擇

@4 SIR
個架仔死撚左?

宜家少左人連開無咁易
等我遲下買個二手電話開場宜家返工用電話裝唔到wf 應該太舊

乜柒嘢廣告

426382

分身齊腳
整埋d技可以無限開場

琴晚已經3個ac無限緊

整個位黎R下好喎

你齊腳
自私3開係慢d 但勝在夠自由

冇晒場了

ILOVETKMBB
係邊位

又換左水毒宇巴

最慘我正身要抱大腿

仆街個場幾多人MON撚住

巴打三部機咁癲？

升緊隊野開場等你carry

有無人刷大蛇 我開

換手機唔扔舊機啫個個人都做到

仲未刷到貓頭要用住風奶

時日無多
雖然都想打

但都係火超優先

好耐無換過

141有咁難出咩..

我部舊機係散左既i5

仲難過鬼頭 打左幾百場

打ex喎

你係咪打左NORMAL 141

唔見有人話猫頭難出

望一望個好友list有3成人都5日以上冇on過

我都覺難出，我都打左30幾場先有

佢幾百場WOR

利申:我清主線時出

好多人走左

我日日都DEL 1X個

乜係打主線架咩

今朝忍痛del 左毒自上高登巴

有分NORMAL同EX

015132 水舞火超

唔理乜水
1日冇ON都DEL
D FD PT又無撚用

最多再ADD

佢返玩既話

3場

EX1章4-1で入手可能
ポジートは、EX1章4-1でのみ入手可能。その他ではドロップしないため、根気よく周回することが重要となる。

我每日都check list 見到兩日冇on嗰啲即del

冇人打

冇水舞

冇水龍

照打

愎慢磨,唔死就得

打埋呢場我落街買飯先

無E巴慢兩分鐘

WCAT巴,你覺得正月定冰魔啱呢條隊?見你都用

都係auto姐...

打lift 斷網啊

搭lift

所以我唔敢入人場

行樓梯啦

係囉

我傷殘人士黎

＠E巴 試下夠唔夠打
210 485

叫外賣啦

佢入左我度

佢打緊了，等3分半啦

有時都覺自己都係好攪笑,係屋企用緊WIFI,行出門口,係走廊,點都唔行前多一步(斷WIFI)

利申 : 冇用虎斧用絆槍

無外賣好叫，app果d 太貴

比4SIR CARRY緊

轉頭

你地依家用邊個vpn? CAT?
好似試過都連唔到..

絆槍係身份既象徵

用緊proton

火超求大腿
272998

兩隊都好慢
水舞好好多

之前用gcp block咗之後用openvpn好麻煩 成日斷
試下你呢個先 thx

仲有一場體 有冇人入 426382

2隻水同一隊又唔夾~攞命

又多個人搶網

又唔係唔夾既
打慢D姐

準備啦

...

肯撚定入左LIFT啦條友

撘緊lift?

生人霸死地MODE

可能係毒能冇輸出所以先咁慢

水龍sub貓頭，3隊都咁擺就全程都高攻+水龍擋傷

反而水舞百搭D, 見正月水又未有隊友可配隊,
資源有限, 揀左冰魔升(覺得水渾隊長都好OK),
所以谷左一隻後, 都只係可以升下隻正月水既LV而已~~

如果唔係每日1/0粒應該準備第2把

唔知呢,我都升盡左隻冰魔了,係隻貫叔差幾格

CLS

4凸槍了?

.gun
1把都未有

貫叔第3技開左就OK(因為加血攻)
之後唔洗升,住
反正唔會做M,住

其他都要升爆

岩岩先1凸

唔玩火隊既話
呢3把野冇用

我main係火隊

快到兩場18個幣

無人打

你有冇40書多
水舞入40書其實成個AUTO流程SMOOTH好多

要返學

426 382 -1

dayoff

冇書珠食唔到鬼頭buff

可以自動就到鬼頭一入場開技後

之後都係鬼頭>水舞 貼住開

其實咩叫40書

所以今朝即刻將暗叔變樣先

唔明?

dayon

一入場加スキルゲージ40既書,分解出黎既珠

我一直返緊

係咪課金抽果本 得一本

返學唔打機有咩做?

用左書咪冇得用虎王斧

唔課金都會抽到

睇h漫

書珠
唔係武

...好珍貴架

而家D校園生活咁淫亂..

吊你抽唔少

vtc

發覺把水聖誕武依家比水龍又幾好用

得返4粒..

好青春

二個相同武互食後會得出一粒珠, 珠就可裝係隻角升能力果度,
虎王斧就繼續裝返係隻角既武器位

好珍貴。。。
但鬼頭buff得15秒
用左40珠水舞先食到鬼頭buff

老啦

其實D珠唔可以自由換,真係有D問題,唔同關或唔同隊想試下其他野都唔得

係成個AUTO 流程

第一次開完技之後

水舞都會跟到鬼頭個BUFF

所以我換左40珠

343590

有冇高傷巴打

廢事當你地condom

低練水龍 先會入佢頂下血

@E 打?

無水舞唔入得?

排斥火狗

full

唔係 係我會打一場就走

火超個新武器勁唔勁？

照打場add fd先

就咁睇字勁到仆街

冇水隊咩

槍好似好撚勁

做左

我都係水隊,不過無水舞, 一樣無人權

要咩邊種類型嘅火隊先用到？

有貫叔+絆槍既火PF隊

佢好似有三個TYPE,火PF,火貫,同唔知咩

得你有絆槍，如果冇，係咪唔洗要把武？

唔係

咁應該好多人都無絆槍

我冇絆槍，應該得返火pf可以試吓？

成個game得e巴有，他爆機了

有貫就得, 應該

342069

痴e巴四葉打好快
岩岩好四分鐘

等我2MIN
落去買飯

出左lift啦

食緊了

火貫係點組隊，有冇圖參考？

呢度有介紹，可參考下，有D隊員你無，佢都有D替代建議

冇女海賊

海賊換火鼠

邊個火鼠？

正月火限

481555

咁M3？

冇火聖誕？

but 貫pf same?

佐倉u暗叔
火聖u火鼠/任意奶/火忍（打普通協力果陣，不過整秒隊好過）
火巫u鬼頭

完場果下先黎斷 嚇死

貫pf都係睇patch完先算
射手改得好分分鐘可以火龍做到隊長

火編成 1体 ＋10%
最大60%

即U也計！？

我都斷左

我唔禁佢 等佢結算到
冇體了

計

係啊 入暗叔都係少10%姐

yes
6純色就滿buff

佢數口差 唔好串佢

火隊T0 confirmed (不含火龍)

有諗過如果真係火貫pf既話
佐倉做隊長有啲哂pf加成咁
特殊type個pf好低傷

唔好逼害我火隊呀
我見冇人玩先玩架當初

唔好被害妄想

幾時先改pf

nerf火隊我飛去日本cygames office自盡

執左之後

自焚？

咁姐係就快

但好似火pf 仲大力d

格鬥得2個CHOICE

火拳同花火

射就一定火龍

劍唔知

佐倉都行到PF?

火PF D配套最多

升極都有...

睇返啲pf數據野先知原來特殊個倍率都高
不過得1hit
最高hit係劍，應該最岩做永續pf（buff完既話）
分分鐘係海賊跑出

佢話過月中buff劍同射PF

結果好仲未buff

■平衡變更實施時期
・「鈍足」「剣士強化彈射」「射撃強化彈射」改版
1月下旬

成日記錯中旬

太長草諗住會係中

不期不待 時候始終會到

屌佢都唔知係咪突登下半月出
完左正月池出個pf池

火PF已經好撚7多人

火龍up

又翻生了 隻驚

031 817
-1

未UP過
都差唔多時間要UP

諗諗下火貫應該要m隻海賊
火槍要keep貫通先有buff
海賊3技有貫

未死過何來翻生

唔要貫叔?

127014
試下小號開場
2個人夠唔夠打

why not both

要少10%多隻暗叔一定好過全火
暗叔個圈可以keep住一段時間係咁loop PFlv.1

你用支火槍 唔會玩埋PF?

又要貫
又要PF

邊有咁多位

暗返本身貫都幾多長間
用埋火槍再+50% 時間

如果課左金 但收唔到野 退左款 會唔會封
想買5星必中 格野仲係到 但收左我錢

再買多次

應該唔會 ios?

暗叔U落火到會食埋老鼠個技一10%
即係落左暗叔都一樣可以有60%時間延長

努力升緊 不過想問要插咩珠？

AN

雷龍隊d武珠點入 大佬們

火超 342759

咁唔sure了

平民 = 2粒潮老珠,鬼頭唔關事

建議 = 水舞入40珠,水龍入潮老

海賊
能力 3 以主要角色編成：20 次彈射時、賦予5秒內貫通效果 ＆ 5秒內強化彈射傷害 + 50 %

我覺得佢比較岩火貫pf混合個concept

POST隊出黎睇下

ok 買左 第6隻雷叔

IOS 再買多次會解決到
AN 唔知

好似打得過

作為體力機，打得贏就得

我斷左

THANKS不過武器都未凸 之前無砌水隊一路都無打8八魚

你要用刷崩?
定打BOSS 快刷用

快刷 想知入咩珠

你個工具唔死+多奶+AUTO幫手BUFF+BREAK既話
唔會覺得打少個

做到野個分唔洗點理，反正都SS

上級武好凸爆
而家又有PU

快刷既話

M雷龍( 虎斧+虎珠) 科學(百鬼+雷書珠) 鬼頭 (4凸雷書+雷書珠)
U 貫叔 龍女 猫頭

PEPE 滿氣未

龍女係邊隻

冇既話就入其他攻BUFF

冇龍女

唔係正月猫

猫頭鷹

好 唔該e巴

冇聖誕火係咪唔洗玩火隊

玩火PF

要手動

2點幾了，阿頭就返黎，唔打得了

打撚暈你老細先

487868 -1

no this room

佢散咗場 個場不是我的

心血來潮40抽武器
1本戰國策都無

嘘の書都冇?

第40抽先連中3本
所以停左無繼續抽

差5%攻姐
2本我都收貨

+1

你個朋友MAM呢

佢都冇乜玩了

拎黎開場

好似返緊工

水PF火超 1分台隊

唉 又係黑龍

得105石琴日抽曬

PF 基本 = 手動

有場 打唔打

等你好耐

311301

新暗劍值不值得投資

有矛食評

人地仲快手過你
291388

有無唔點靠隊友
都完到場嘅火超隊

我用暗波隊角度睇,佢冇位

暗波

wtf 咁你都入到黎

架仔SOLO 8MIN

唔撚洗理另外2個生死

你自己超技術背住水避晒所有招OK

背水隊?!
高難協都auto到?!

好似唔夠奶

夠打的 係慢啲

1分鐘打崩啲fd

有無唔點靠隊友<
都完到場嘅火超隊 <-

只係滿足到你2個條件

但冇話AUTO

全場技都避到

スタミナ０係邊個

屌佢老母discord啲台仔都on99
又話連刷又唔加好友

我分身

台仔成日打打下斷線

我錯
但係刷750紫幣先1把武
一場得個位數嘅關
真係無興趣手動

唔on9
連刷老奉add你咩

仲要1場得1-2個

我寧願auto3-4min算

所有人del哂呢條e乜春柒頭寄生蟲好友啦
老奉加你咩

我到依家都仲未農夠一把
貓巴開唔開
應該得閒到六點

咩係40珠？潮老珠

晏小小 做緊野

嘘の書 OR 戦国策写本 珠=40珠
打蟹金COIN換既潮老の杖 = 潮老珠

40珠要抽？

係
3/4星武

夜晚要睇下有冇野做
收十二點
冇野做可以刷到十二

我夜晚得閒好多btw 3個ac自私刷得s 水毒累事

水毒係咪威左唔夠幾個鐘又入返倉底

好彩。抽唔到佢